讀嗰啲私校HD 一直拖證書要點處理

佢話交晒功課之後兩三個月會出證書到時會比電話
但係過左差唔多成年 一直都冇回覆
問佢嗰陣就hea人
要點處理

開名and蘋果

開名只會俾連登仔笑佢連I大都入唔到要讀埋啲辣殺私校HD

唔讀fd/pre asso?

嗰陣一直俾佢洗腦 導左我入去
嗰陣交完第一學期學費 就已經知出事
但又唔想晒第一期學費於是繼續讀

Sunk cost

HKUE? 指南針？

類似呢啲 都係一樣

咁開名 蘋果一齊死啦

你呢d私校HD出到去分分鐘根本就過唔到資歷架構，拎咗cert都冇用

hd唔讀 ive 讀埋d 不知名垃圾

讀得呢啲 應該係連ive HD都讀唔到先讀

比人洗左腦 講都無用

同讀Hkue 指大話自己係大學一鳩樣

開佢名啦

唔洗5條2都讀到嘅hd

啱啱問完佢話要2-3個月先出到證書 唔知堅定流

雖然我都知張證書冇撚用 但係俾咗98,000學費 唔想連紙都冇

上面咪教左你開名加拉蘋果

你又驚呢樣個樣

咁你覺得佢2-3月會俾你咪等囉

9萬8

建議你叫你老竇出多百幾萬整間私校出証書比你 會快啲

點解樓主到依家都唔肯開名
驚人笑你讀垃圾學校？

你拎98000去賭，回報應該都大過讀垃圾cert

貴過HKUE 人地96000

怕比人起底掛

上面有晒解決方法都唔照做，唔難明點解你要讀呢d垃圾hd